想當年呀傻豹屌我一聲老母我由柴灣斬撚到佢去銅鑼灣

係由柴灣斬撚到佢去銅鑼灣，講番起都五六十年前啦 果時你班仆街都未出世，可能仲係你老豆果度 話說果時分為兩大勢力 傻豹就睇港島 而我就叫阿火係睇九龍既 大家分哂地方重來河水不犯井水 點知有一日傻豹有條靚叫沙膽就過左黎九龍打傷我ｄ人 咁出黎行講雷嫁嘛 兄弟有事作為大佬既我緊係要幫ｄ細既出番面嫁啦唔係點出黎行 我記得果時有四千兄弟睇我頭 只要我一聲號令既話即刻同我一齊殺入港島取傻豹首級 港島同九龍話哂都隔個海呀 你估四千人話入就入咩 同時四千人入太大陣象啦 搭船都有排搭啦 心諗唔通四千兄弟跟我游水過港島咩 我就當然冇問題啦但驚班兄弟體力有限 所以我決定自己一個單人匹馬過港島去傻豹個竇度同佢地講數！ 果時傻豹個竇係柴灣 我單人匹馬手無寸鐵咁走上去 要求佢交佢條靚沙膽出黎比我地處置 唔洗我多講啦 你地都知啦 傻豹都係大佬黎嫁嘛話要人就要人佢仲有面既？仲洗出黎行？ 我都估到冇咁簡單嫁啦 所以同佢講左道理一輪 但都係冇用因為傻豹有名你叫啦傻嫁嘛 當我同佢傾撚到火滾既時候 再傾都哂鳩氣 我一篤口水吐撚左落佢面度 即刻激撚到佢掉杯拍枱 之後即刻有十個彪形大漢衝左出黎個個仲渣住左３０ｃｍ長既西瓜刀 個個兇神惡殺想至我於死地咁 佢地步步進迫 我一時唔留神比其中一個係我身後面偷襲斬左我背脊一刀 原來傻豹早已經估到我會黎搵佢尋仇一早叫左十幾條靚係佢個竇黎捕我 係佢腦入面邊個同佢唔岩既人就只有一個解決方法．．就係一係就你死一係就佢死 佢地人雖然多 不過當時我驚都未撚驚過 之後我黎一招失傳已久既獅子吼將果十幾個人既耳膜同氣勢通通擊破 正當十幾個人再想衝過黎斬我之際...........

我已經發揮lihkg仔１８ｘ身高腳長屈機黎一個旋風地堂腿將十人完全掃低 並且用擒拿手搶左其中一個人把刀 再用田伯光師父傳落黎既刀法【飛沙走石十三刀】將十人完全擊斃 傻豹都睇到ｏ撚哂咀仲同我講左句”我屌你老母呀”之後走佬 就係呢句屌你老母 我同傻豹既愛情長跑就開始左啦！ 當時我手執西瓜刀 追住呀傻豹黎斬由柴灣追撚到佢去銅鑼灣 當時應該有幾萬人追住我地尾黎圍觀 果個感覺就好似跑馬拉松咁去到最尾一大班人係後面替我打氣 途中仲有ｄ大頭綠衣係度吹ｂｂ想叫停我地 不過我一於少理照追住條仆街斬 追撚到銅鑼灣傻豹已經比我追到斷氣身亡．．．．． 我唔記得同大家講當年十萬八千里走佬 呀唔係係十萬八千里長征 我有份嫁 佢同我跑真係未死過 但真係好可惜佢唔係死係我田伯光師父教我既【飛沙走石十三刀】之下 最後ｄ大頭綠衣走埋黎問我 洗唔洗送我去醫院（因為我比人斬左刀為身係血）我一口就拒絕左 因為我地出黎行既係唔洗龜幫既 有咩事自己圍內解決 所以我自己一個負傷行左去醫院 去到醫院個靚女大波女醫生睇完我個刀傷 就話傷口好深好長要連針先得 之後就拎左之針埋黎 我就問佢：咩針黎？ 大波女醫生就話係麻醉針 心諗話哂堂堂大佬係女仔面前我點可以咁細膽嫁 之後一手推開左佢再講：男人老狗唔怕痛既 直接連啦 唔洗打麻醉針 之後拎左自己對拖鞋咬住 個大波女醫生就直接幫我連針了 雖然係好撚痛 痛到拖鞋都比我咬撚爛 但係型係要付出代價嫁！ 最後手術完左之後淚都冇流過一滴自己直接行出手術室 個個女護士女醫生都讚我又型又ｍａｎ走埋黎問我拎電話，個大波女醫生仲叫我唔好走住話仲要留醫！其實我聽得出個大波女醫生把聲係唔想我走既 但我頭都冇回 只係講左一聲：唔洗啦！之後就跑走左啦！ 有好多人會問我點解唔留低呀？ 因為我知道我留低係度我實會同個靚女大波女醫生弄出感情來 我唔可以咁做嫁 因為我其實早已經有心上人 我亦都同過自己同講一生只係屌佢一個而果個係女仔就係高登管理員既老母啦！

恭喜巴打成為第一個貼呢篇文既人